假如有一天 飛機杯被禁止販賣

各位毒撚會唔會上街遊行示威

會要求禁埋假鳩

老人福利唔理
流感醫療不足唔理
樓價高企唔理
1000億填海唔理
每日150個人口政策唔理
啲毒撚未殺到埋身都未知驚
無飛機杯個陣無人理唔好怪邊個
怪就怪你自己個陣無幫過人

冇人可以阻止我

劉德華 - 如果有一天？

啲女就會埋毒撚身

人善打飛機~簡單一個道理~

豬肉加價

不如禁打飛機算啦

好易爆丁死